侮辱我我可以忍 侮辱我鍾意既作品我都可以忍

但侮辱我鍾意既聲優我就一拳一件

g

花 擇 香菜

樓上兩件全部一次警告

所有聲優都係雞

同你老母一樣

第一次同意樓豬
侮辱我鐘意既歌手一拳打到你入icu

垃圾

岩聽

好球

花字頭

樓主
雨宮天同花澤香菜同時跌落水
你只可以救一個
救邊個

串樓豬唔識游水

呢個問題.....後者

十卜樓主
香菜粉絲

會痾屎架

兵庫縣之光

樓主鍾意邊個？

我都好鍾意花澤

唔會lor

有品味

花澤香菜好唔好屌?

狗也不屌